馬會高層勁黃，721重開六合彩

痴線 咁明顯會唔會比人清算架？

個個掛住睇六合彩，無人抗爭

元朗投注站會唔會旺啲？
唔知會唔會好多人去排隊呢？

入元朗投注站會易中d

咁明顯